# Primer proyecto GIT to guapo

Bienvenidos al curso de Git que está to guapo, en el que vamos a aprender de to:
    - Instalación de GIT 
    - Creación de un repositorio.
    - y mucho mas.
    - Trabajo colavorativo
    - Y mas
    - nuevos datos
    

